岩上P稱《魔法少女小圓》續作構想方面苦戰中

儘管當年《魔法少女小圓》火爆一時，不過就算是圓神也敵不過時間的腳步。從之前的《Manga Time Kirara☆magica》在刊行不到5年後，由隔月刊變為了不定期刊行的消息中也能看出，小圓已經離我們越來越遠。但應該也有不少人還記得，《魔法少女小圓》還有製作續作的計劃。在2015年年末小圓就公開了一段續作的概念影片，如果續作推出，小圓重回人們關注的焦點之中也是不難想像。然而，從概念視頻的推出至今，已經又過了一年多的時間，續作到底怎麼樣了呢？在這期《Manga Time Kirara☆magica》雜誌中，就刊載了《魔法少女小圓》續作的相關消息。簡單來說還是一個字「等」！

根據雜誌中對岩上製作人和新房監督的採訪，可以得知Quartet的成員經過多次協商，已經有了大量的創意的片段。雖然如果將這些片段很好的組合起來的話會成為有意思的作品，不過目前仍然在苦戰中。說實話續篇的壓力或者是門檻都變高了。我們希望把小圓製作成一部有意思的作品，一隻也在和新房定期的進行溝通。不過現在還是「還需要再等一段時間」這樣的感覺。

轉載自：

好好地完左佢咪算囉

Agger
最怕做爛左

劇場版個尾已經有啲
挖坑被自己填嘅跡象

小圓終有一日可能會成為敵人句野？

除左叛逆物語，虛淵所有作品強行出續作結果都係唔好睇，翠星同psycho pass第一季都冇好完整咁解決所有問題，期待續作做更多嘢嘅時候，點知續作係乜嘢都冇做到

翠星有續作咩？記得佢先參與左頭尾兩集
Psycho-pass 2記得虛淵冇份
真係有續作虛淵又有份好似得東離劍遊記

翠星有ova接tv劇情，虛淵有份搞，pp劇場版都係虛淵手筆

翠星套ova未睇
Pp劇場版同第二季比都唔差既

Agger x2
劇場版真係過倒骨程度
好作品唔一定要搞到咁複雜
怕佢之後特登整到好有深度咁
反而好造作